有無巴絲條件差過我？

樣貌算嚴峻 八兩金好樣過我少少咁
身高得165
有肚腩亦唔會做運動 成隻卡比獸咁既身型
收入唔過20k 唔上進 往後只會係依個價
最大興趣係賭馬賭球 同喺屋企訓同打飛機
唔鐘意開口講野唔鐘意聽人聲 好煩

有人可以差得過我？

冇呀屌你老母 咁你想點撚樣呀

想屌柒人

再補充

唔識打扮 唔會打扮 脫髮問題嚴重
寒背 無自信

絲打？

有咩parttime係可以俾人一星期返一日

咩原因會令你覺得我會無絲打

手機手誤 梳

屌，係你自己個post講
定你想講個ac同細妹share

屌 2019年過咗去就咪再提啦

回歸正傳ok?

無

慘到 原來咁樣已經係最差

無
因為你明知自己差都話唔會改,咁就係最最最差,恭喜

有肚腩亦唔會做運動 咁你怨咩

屌你老母
你咁撚廢點樣差過你啊
你玩鳩我哋?

再慘d 甩眼甩手 果d唔上連登，大陸又上唔倒，所以呢度你最慘

四肢健全力病冇痛冇盲冇聾冇啞好過好多人啦仲想點？

咁大個仔終於贏返次

你又啱 我應該知足

賭波賭馬 有個網介紹比你 仲有 20%回水

咁姐係點，你變左性？

條jj幾長？可以幫你打

樣貌算嚴峻 八兩金好樣過我少少咁
身高得176
有肚腩亦唔會做運動 成隻卡比獸咁既身型
收入唔過20k 唔上進 往後只會係依個價
最大興趣係屋企訓同打飛機
唔鐘意開口講野唔鐘意聽人聲 好煩